---	
title: Aksi Kolaborasi Memperingati Hari Sumpah Pemuda
date: 2012-10-16
categories:	
- laporan
- sms
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	

Dalam rangka memperingati Hari Sumpah Pemuda.
Radio Komunitas Benor FM bekerjasama dengan Koperasi Orang Rimba Kembang Bungo melaksanakan berbagai lomba ketangkasan tradisional, Cerdas Cermat siaran radio.
Kegiatan ini dilaksanakan pada :
Hari/Tanggal : Selasa-Rabu, 16-17 okto 2012
Waktu : 14.00-17.00 wib
Tempat : Kanor Lapangan KKI WARSI dan Studio Benor FM
Kegiatan ini di ikuti oleh anak rimba dan anak2 disekitar Bukit Suban. Kepanitian ini diketuai langsung oleh Beteduh (kader Pendidikan Orang Rimba B12)dan dibantu oleh kader pendidikan Orang Rimba dan Sahabat Bukit 12 (remaja desa).

Lokasi: Sarolangun Jambi
